[
    {
        "randomId": 152
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kamana iteka yambara neza",
            "option_1": "Ifurwe",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Ururabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Intete z'ibigori",
            "option_2": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngatake, ngatature, ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Inzuki",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rukara rw'umwami yicarira abagabo batatu",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "correct_answer": "Inkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_4": "Kwirebera mu kirahuri",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kambaye inkonya katazi iyo zavuye",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Uruhinja",
            "option_4": "Umusazi",
            "correct_answer": "Uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akamanimbanimba,ingoma zo kwa Magagi zivuga zinihira",
            "option_1": "Corogati",
            "option_2": "Umupira mu izamu",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze mu ishyamba rimpa umwezi",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Umuvuba",
            "option_3": "Imirya y'inanga",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Ibarizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    }
]